
| [English](README_EN.md) | 中文 |

# [216. 组合总和 III](https://leetcode-cn.com/problems/combination-sum-iii/)

## 題目描述

<p>找出所有相加之和为&nbsp;<em><strong>n</strong> </em>的&nbsp;<strong><em>k&nbsp;</em></strong>个数的组合<strong><em>。</em></strong>组合中只允许含有 1 -&nbsp;9 的正整数，并且每种组合中不存在重复的数字。</p>

<p><strong>说明：</strong></p>

<ul>
	<li>所有数字都是正整数。</li>
	<li>解集不能包含重复的组合。&nbsp;</li>
</ul>

<p><strong>示例 1:</strong></p>

<pre><strong>输入:</strong> <em><strong>k</strong></em> = 3, <em><strong>n</strong></em> = 7
<strong>输出:</strong> [[1,2,4]]
</pre>

<p><strong>示例 2:</strong></p>

<pre><strong>输入:</strong> <em><strong>k</strong></em> = 3, <em><strong>n</strong></em> = 9
<strong>输出:</strong> [[1,2,6], [1,3,5], [2,3,4]]
</pre>


## 相關題目

- [数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)
- [回溯](https://leetcode-cn.com/tag/backtracking)

## 相似題目

- [组合总和](../combination-sum/README.md)
